# IdealPlace

Apliacación para publicacion y administración de bienes raices, los usuarios finales podran buscar su vivienda de una manera facil y rapida en cualquier lugar que ellos deseen.
# Tecnologias usadas:
BACKEND
    * Laravel 5.4 
    * MySql
FRONTEND
    * Vue.js
    * Bootstrap
    * Javascript
    * Css
